反國安法街站遇襲 區議員劉家衡秘書遭控打鬥 准保釋候訊

公民黨區議員劉家衡今年 5 月，在深水埗擺設反國安法街站時，一名中年男子涉嫌襲擊其助理。警方及後拘捕該男子及劉家衡的秘書，控告二人在公眾地方打鬥罪，並加控男子一項普通襲擊罪，二人今（9日）在西九龍裁判法院應訊。案件押後至 11 月 6 日再訊，以待控方索取法律意見，二人均獲准保釋。

告埋先出手個條友
估唔到

藍屍廢老真係唔死都冇撚用

一個垃圾換你一個區議員，點睇都係賺大錢生意啦